我初期都係一名勝利球迷

我初期都係一名勝利球迷
我係有車仔波衫我認
不過我剩係得15/16-16/17兩季
而果陣我係初初接觸足球(之前從來都唔睇波)

不過你依家問我，我會係撐利記，鍾意呢隊，
係果種熱血，永不言敗嘅精神。
希望利記今年成功攞到聯賽冠軍。
YNWA

😹

法甲鐘意巴黎？
意甲祖記？
西記巴塞？

E.Lamela = 毒L狗公

開香檳慶祝啦🍾

我都係